恭賀台灣，但仍需繼續抗戰

多謝香港嘅手足，我哋算小成功咗！
但吳斯懷呢條友仍入咗立法院，
我哋仍需持續監督佢哋，
持續同共黨說不了。

香港同台灣一起加油！
驅逐共黨，光復香港！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

光服中華